藍圈又贏！炮台山燒味藍店師傅確診

有政府！唔驚

正燒味 完美肌膚接觸

師父口罩多數掛下巴

D食客仆得街
最撚污糟就係d燒味佬
條手禁住舊叉燒斬完搵塊唔撚洗既布抹兩抹隻手就算鳩數痾完尿fing兩fing條jer唔洗手又斬過

5000

燒味壽司都好高危
依家真係唔熱唔食

支足

我哋藍屍食乜好，美心又係咁

再捽下鼻

又係藍屍gp

廢老最鐘意燒味飯